中意認叻果d人究竟係咩心態

有冇巴打絲打身邊有好多中意認叻既人
見一次想打一次

中學既同學身邊個個唔係中意認叻
就係懶係好似對某樣野好勁 但又收收埋埋 係要等班人話「咦你唔係好勁架咩」乜乜柒柒

屌 諗起都扯火

唔止同學 果陣身邊朋友都係咁
自問唔中意認叻 廢就廢 勁就勁 認就認
最撚憎d人推推扯扯 最撚慘係成撚日都比人以為我係同佢班人鬥緊 屌 得鬼閑同你班人鬥咩

舉一兩個例
果陣做開尖 有日有個fd話自己瘦 米問佢一唔一齊 佢答我「知你大隻喇屌」

再黎就係打機 諗住懷舊下同個fd down左以前隻game玩 咁岩抽到正野 諗住同另一個fd分享下 之後第二日佢同我講 「喂我琴日課金抽到幾樣正野 點睇」點你老母睇呀睇睇睇 當然我冇咁講 只係答左句 哦 係咩 好勁

仲有好多好多 但硬係諗唔起 只係記得果陣有好多「屌做咩姐你」既感覺

個重點係：認叻既意義係邊到

睇完都唔知點認叻
淨係覺得樓主玻璃心

咁人地真係叻

你睇蕭生就知

成日認屎認屁

不過永遠快人一步

搞網台搞人超韓牛

區選台選英選理大全中

近期容海恩 美股中到應一應

服左佢平時膠膠地

應該花好多時間學習

我係米玻璃心同佢地係米認另是兩回事喎巴打
你唔覺有問題只證明到你都係d咁既人

似係圈子既問題 樓主做d野太progressive
大家好地地做緊廢柴就唔好同佢地講點進步點改變la..
人地會覺得你串緊佢
下次試下人地話自己瘦 你就用港女鐘意精瘦仔同佢打飛機 咁咪皆大歡喜lo

原來係咁

叻係人地講你叻 唔係自己講

個心態咪就係鍾意認叻囉

第一個例子
對方讚你勁
樓主結論：佢認叻

第二個例子
你讚對方勁
樓主結論：佢認叻

小弟由細到大成日搏咀
唔駁就身痕
所以想借連登呢個平台去發表一D
講完出嚟 會激死屋企人的說話
亦歡迎一眾連登仔加入一齊搏
唔講咁多 即刻搏咀

屌你做咩姐

米你老母
學識左打字先啦柒頭 屌你做咩姐

on9
有問題似係你？
正宗小學雞心態

連登仔有邊個唔鍾意認屎認屁？

等人話佢叻 又係認叻？？？
咩勁就勁 廢就廢 認就認
依家認完又要俾你話
樓主真係難服侍

你幾歲？

你兩個例子都唔知做乜尻
第一個認叻左啲乜？

第二個抽中靚野同Fd講好正常姐
唔通下下最柒先講？
你覺得咁辛苦不如唔好識Fd算啦

有啲毒撚kam撚冇朋友真係有原因

你一定係死mk

樓主性格很支那

咪係勁過自己就唔服

樓主 應該普通傾計 都會覺得 人地認叻
利伸 無認叻

樓主都幾on9
雖然我都認同應該勁就勁廢就廢
做gym果度人地只係冇興趣一齊做，但同你frd打算串下你
打機果度就完全睇唔出邊度叫認叻，打到勁野同朋友講下唔得架咩

第2點覺得好朋友咪分享下喜悅
唔知樓主想點

無可否認我d例子係差 但個重點只係想知點解d人要爭住認叻

個人認為中意認叻既人有一點就係唔抵得
而呢兩個例都有唔抵得既成份係到
而第二個例子係唔只一次 你會feel到佢講呢一個想表達既野就係：我夠抽到

你都要睇番果陣語氣 睇番就係唔係只係串 仲有d唔唔爽既感覺係到

打機果到係抽唔係打 但係唔重點 個重點係唔抵得 因為我覺得凡係中意認叻既都有唔抵得既心態

咩叫勁過自己唔舒服你班人係米get錯左d野
咁不如你諗下呢d情況：
你有1蚊 你個fd即刻番屋企拎10蚊出黎同你講我多你9蚊 點睇

你跑100米13秒 你個fd即刻練跑 跑到100米12秒又即刻同你講 點睇

你食兩碗飯 佢係到要食3碗飯

呢d行為唔止fd 同學亦如是

但其實其實你話係米fd都冇咩所謂 因為佢地只係係同學層面上算係傾得兩句
但呢樣野真係頂唔撚順

第一次既話 係
但無限次咁樣 係到要超越你 就唔係

毒撚有咩高見

咁慘既你
我可以做你朋友

咁你中意啦

連登仔就係咁

唔理 屌撚左先算
唔撚經個腦分析埋個意思
我明個例係有d差同唔夠準確性 要你班柒頂分析埋係有難度
但你地唔撚識問？
既然你入埋黎 睇埋個post仲要落手打埋字 你唔明既 問囉你老母 淨係識屌

3碎半 應該大過你

煩請碌落d睇回覆

條友喺另外一個post可能覺得自己好撚矮然後就發老皮

睇番樓主food panda 個post
我都覺得佢唔知做乜尻認叻 三部舊手機連sim卡

人地謙虛都要俾你話扮收收埋埋

睇你條打靶仔啲字睇到單邊失明

朋友同你開心share你又開心埋一份唔得既
係都要話人認叻乜乜
咁多人都話你奇奇怪怪都唔參考下其他人意見
人同人之間互動係咁架啦
你頂唔順咪唔好理佢地囉
冇人逼你識朋友

Btw中你老母

唔撚得咩依加臭閪
睇嚟你都好嬲
洗唔洗比個減肥plan你清下熱阿臭雞

有三部手機連sim卡就等於認叻原本
巴打睇黎好中意食m記中意到要開po打飛機

邊個謙虛想請問

原來你所講既朋友係會係咁搵野做爬完你
頭就即刻同你講既
咁你都幾慘 成個人生都比朋友恰緊咁撚慘既
洗唔洗我開解下你呀

你生存係呢到 但你覺得個社會有問題
你頂唔順個社會咪唔好理佢囉
冇人逼你生存

抵你死 快d失埋另外果隻添呀
等你好消息

係咪食m記食到你傻撚咗阿 成日講咁多廢話

係呢個post發晒爛渣屌黎屌去果堆人 中意認叻就認撚左佢啦
點解要係呢個post到發我爛渣呀傻閪
又冇人話唔比你地認叻
平心靜氣討論唔撚得既 係要屌既
唔明做乜撚野事

莫講話同樓主做朋友 對住佢都覺得辛苦

點解你會有錯覺會有人想對住你

+1

你呀

自卑撚 所以就overcompensating

依加同你講緊冇人想對住你呀

冇咪冇囉 戇鳩仔

認清事實咪乜事都冇

廢事睬你個戇鳩仔 繼續活係自己世界啦下 bye

好走唔送

所以認叻既人通常都係自卑？

d例子全部都好撚正常
睇唔出有幾認叻 淨係覺得樓豬好小氣好玻璃心

可唔可以睇下28樓
再諗下係唔止一次你就唔會咁諗

咁你一開始同人講你做過乜乜乜又唔係認叻?
你講完係咪Expect人地會講係呀我做乜乜乜一定唔夠你做得好?

你邊隻閪眼見到我同人講做過乜乜乜
唔該用你果兩隻閪眼睇清楚d先

連登仔係米用屎眼睇野

再黎就係打機 諗住懷舊下同個fd down左以前隻game玩 咁岩抽到正野 諗住同另一個fd分享下

你認屎認屁就美其名叫"分享"
人地同你分享就覺得人地係認屎認屁

認叻係尋求他人認同 係心理健康 每個人都需要
只係處理得唔好 係社交上會有負面影響
而尋求認同都可以有唔同層次

-眨低他人認叻 呢種最傻
-刻意表現>即時對比
-齋吹認叻>籍此眨低他人
-齋吹認叻
-口唔講但刻意表現>等人讚>意氣風發
-口唔講但刻意表現>等人讚>笑住否認以退為進
-口唔講但刻意表現>等人讚>謙虛回應
-自然表現>比人讚>笑住否認以退為進
-自然表現>比人讚>謙虛回應
-自然表現>比人讚>歸功他人
-自然表現>比人讚>開放分享

尋求認同係年青階段最重要既事
但因為閱歷少 同未識顧及他人
通常只係去到頭4個低層次表現

有樣野叫dc 可以同人即時對話
用fd邊用dc邊打機 抽到正野好自然會講
當你無啦啦抽野 第一次就抽到正野 有邊個會唔激動 好自然會講句：嘩屌一抽抽正野

但隔第二日 你個fd即刻同你講：喂我琴日課左金抽左好撚多 點睇

睇黎你會將自然做出黎既野(即係事件入面因興奮而講出口既野) 同認屎認屁掛鉤，再將呢樣野同唔抵得 (即是我fd即刻課金抽) 黎比較

將一樣本身係錯既野同一樣本身係岩既野黎對比你會唔會戇鳩左d

你叫下你個腦做多d運動啦 唔係就浪費左你個人生

原來係咁..
巴打好掂 解答晒我想問既野

咁巴打覺得如果要同呢d人打交道應該點做？

咁你已經假設左人地同你講佢抽到好野係認屎認屁喇
你唔比人地都係抽到好野自然興奮同你開心share既?

有無聽過咩叫鄰人竊斧?咩叫疑心生暗鬼?
定你自悲到人地做乜都覺得佢地係認屎認屁?

姐係你係咪慣撚左用一件事黎睇一單野
咁你又有冇睇其他例子
有冇睇28樓

你冇腦又冇眼我唔怪你 我依加同你講番
但你係咪以為自己大撚晒 可以一入黎就乜柒都唔撚睇唔撚理唔撚用個腦諗下消化下就直接屌 咁撚中意屌唔撚去叫雞

為反而反就係好撚嘔心 好心你讀唔成書就咪係連登周街屌人發爛渣啦戇鳩仔

你d弱智仔唔屌唔消化

如果你睇完其他例子都覺得冇問題既
只可以話你都係中意趕唔切衝出黎認叻果班柒頭
好心啦屌 你地呢班人個行為真係好撚核突 又唔知其實有班人知撚晒你班人為虛榮感做撚埋晒d傻閪野 好撚肉酸阿你老母

唔想係人面前認叻同埋同其他人比較又畀你講到收收埋埋咁
唔收埋又話呢個認屎認屁 嗰個想贏你
你覺得點樣先係好啲既回應方法

你可以諗下點樣先可以做得更好/ 發掘下其他專長
唔好只執著係自己無咁叻既方面 越屈越唔開心

我好似冇話人收收埋埋喎巴打
只係話人地讚你既話 就認 唔洗又話唔係唔係冇d咁既事 可能講聲多謝已經夠晒
有人話你廢就認 唔洗又話邊個邊個夠廢 因為咩咩咩先咁 簡單一句 廢咪廢 吹？已經好夠

讚但唔認係謙虛姐，可能係佢眼中覺得自己仲可以更好

我都認同有啲人失敗左會怨天尤人懶地硬，又會因為有人同佢一樣咁差而開心慶祝，唔願意望清事實

Btw 之前exchange 識左個彈琴幾叻嘅local
有次見到有個男仔係到彈琴 我嗰陣問佢 佢地兩個邊個叻啲
佢話藝術無話邊個叻啲 只係每個人演繹嘅風格唔同
唔知點解我哋呢邊既文化好鍾意同人比較 其實對得住自己就得
佢嗰陣咁答inspire 到我 所以依家都睇開左
巴打你都放鬆啲啦

由細到大冇打過飛機

呢啲死戇鳩仔 成日認叻

真係睇唔明由細到大都冇打飛機係認叻
可唔可以講下
真係諗唔明

你開得呢個post已經係想貶低人地認叻啦

都同意巴打講既野
我都明讚但唔認都算謙虛既一種 但我覺得都要睇場合

呢套放係藝術家 運動員 歌手etc都得 因為佢地既職業同埋心態就係唔會滿足於當下 只求不斷進步

但將呢套放係身邊班你知道晒佢地咩料既同學朋友到又係叻一件事

巴打講得好岩 每個人都有唔同風格 點比都都係無謂 但總係會有人中意比呢樣比果樣 成日見到佢地咁樣好嘔心 只係想知道呢班人係點諗

可能幾年都係浸淫係果個環境 所以好神經質 thx巴打

總之反你就是錯 叻過你唔畀講
你講就分享 人地講就認叻
做你啲fd真係好慘

唔撚明
只係你地覺得打飛機係低等行為先至會覺得話我唔打飛機係貶低你地姐

其實都係你地諗野on9跟住屈鳩我認叻姐

至叻係你
希望連登規定連登仔要用下個腦先可以講野

咁多人屌你 你唔會覺得自己有錯咩
一句on9/認叻/嘔心/傻閪 就屌哂話你嘅人

照你咁講姐係唔打飛機等於高人一等 打飛機就低賤

呢d只係你地既諗法 我只係覺得自己打飛機等於自己屌自己好嘔心 唔係話緊男人打飛機好嘔心

咪撚屈鳩我唔該

通常係極端自大嘅人 先會話人認叻
因為普通人根本唔會咁諗自己啲fd
你勁過我 我勁過你 根本好平常
樓主心態就係我勁過你係正常 所以我講係分享
你勁過我唔正常 你仲要講出黎=同我認叻

好心啦 係咪冇人同你做朋友先上連登取暖呀

搞清楚先 我屌佢地係有晒point有晒理由 先再加粗口修飾句野
你就求鳩其話我一句粗口屌晒話我既人？
咪撚係到玩偷換概念啦 傻閪

喂 我屌你都好有point wo
答唔到係到拉開話題

極端自大既人先至會話人認叻？何以見得？

咩叫普通人唔會咁諗自己d fd 冇人想咁諗 由林林總總既行為發現呢d人係成日認叻 有咩問題

又乜撚野我勁過你係正常 屌你睇番28樓得唔撚得

知你唔撚睇係到打多次比你睇

1.當我跑100米13秒 有fd即刻練跑跑到100米12秒 即刻同你講我跑到12秒

2.我食兩碗飯 有fd係到要食3碗飯

3.我有9蚊 有fd即刻拎10蚊出黎話佢多係9蚊

個問題唔係講定唔講 係個時機問題
點解你明明冇一樣野 或者明明做唔到一樣野
係我做到或者有果陣你係都要即刻爬頭 仲要講埋比我聽？又唔見你之前有咁做？

好心你用個腦諗下先啦戇鳩仔 係咪比人屌得多 屌到懵撚左唔撚識用腦呀

You are right

睇完好回應喇高手
冇回我提到你回呀

人人話你兩句就起哂槓 次次覆人都要加幾句人身功擊
睇你個傻閪性格就知你唔輸得啦
係咪你得罪得人多 先畀人串返轉頭咋
你點對人 人地咪點對你囉
傻閪mk仔係得呢啲人同你做朋友嫁咋 認命啦

屌你都知你搏唔撚到我搵其他野黎講架喇
人人話我兩句 但點樣話我兩句你見唔見到呀

你屌我我屌番你轉頭就話我得罪你？你當你邊鳩個？

你屌我咪屌鳩番你 你好聲好氣我咪好聲好氣同你講番 有咩咁出奇？

你講得好岩呀 我點對人人點對我 咁不如你望下我屌既果堆人係我屌佢地先定我屌佢地先？碌大你隻屎眼望啦撚樣

傻閪mk仔除左係你仲有邊個呀
講唔夠人就最中意轉移話題講另外d野同傻閪一撚樣啦 依加咪又係成個戇鳩仔咁企係到比人屌番轉頭囉

應未阿
唔係好撚串架咩高手
希望你係講野之前睇清睇楚 再過濾下你睇左既野先講番出黎 咪撚搞到自己成個傻鳩鳩公務員咁

中意屌人中意認叻果d人係咩心態

要問番佢地先知

樓主唔好咁毒啦

樓主幾多歲？